[新手求指教]$30000左右 水冷List

係XFASTEST見到個水冷List 幾吸引

CPU: Intel Core i7-8700K 6 Core 12 Thread 3.7GHz (Up to 4.7GHz)
Motherboard: ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING Motherboard
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D80 32G Kit 3000Mhz (8GB x 4) RAM
Display Card: ASUS ROG STRIX RTX2080 O8G GAMING
SSD: ADATA XPG SX8200 480GB NVMe M.2 SSD, PCIe Gen3 x4
HDD: Seagate Ironwolf 6TB, 7x24 7200rpm 256MB Cache
Network Card: QNAP QXG-10G1T 10 Gigabit Network Card
Power Supply: Corsair HX750 750W 80Plus Platinum Power Supply Unit
Water Cooling: XFastest Tailor Made Water Cooling System with Installation Service
水冷液: 3M Fluorinert Electronic Liquid FC-3283 不導電工程液
Windows: Microsoft Windows 10 Pro 64Bit 繁體中文/English, OEM上埋 Version
Case: Lian Li PC-O11 Dynamic
Total: $31,888
Source:

現況: 呢排玩開Apex、Rainbow Six、OW，唔剪片唔直播，用緊1080p 144Hz mon，本身有個4k 60Hz mon，打算遲啲新腦用1080p@144、舊腦用4k@60。
個人需求: 主要係想特效全開穩定144fps，對ASUS有種信仰，揀水冷純粹覺得部腦夠型同埋未試過。
另外，如果轉i9-9900k同RTX 2080 Ti會唔會太貴?

想請教下各位巴打XFASTEST或者條List有冇伏，同埋有冇其他注意地方或者改進空間，有咩講得唔清楚或者講漏會後補

Sorry啲字細隻左🙇🏻‍♂️

用錯表情

8700k 2080都玩水冷
水魚錢係幾好賺

而家仲砌Z370板 adata3000mhz ram

仲有 水冷人工包料洗撚要皮幾野

3萬買1萬5 level 效能

有錢人玩意係唔同

3皮野9900k+2080ti啦

咁請問要咩配置先需要水冷，同埋呢個list可在點改 我淨係識打機 唔識砌機

你個名
假腸？

人地大把錢又唔識野
黑店唔當你水魚都唔係人啦

6TB 做乜9
network card 都有
i7八代 2080
三萬蚊水魚到

自己查吓發熱，通常同耗電量有關，耗電越大，發熱越大，9900k+2080ti咪可以上水囉，當然你有錢另計啦，講真你只係要1080p, 144Hz，其實唔使上水嘅，都係嗰句，你有錢另計。

1080p144
9700k+2060 or 70都夠要開rt咪2080

加少少

9900k

2080ti sli

咁成件事就合理返

手工費一萬蚊姐唔過份丫
成張list寫哂牌子型號，良心list，係有價錢姐

咁如果我想要9900k+2080ti同埋真係想要好似xfastest部機咁既水冷 比人砌埋 洗唔洗去到3萬？

6TB hdd我都唔需要既 照copy左佢個list過黎姐🙇🏻‍♂️

當然越平越好

唔洗理佢地，班窮撚咩都話貴，唔需要，唔抵買，咩都覺得用唔到，其實只係佢地自己覺得唔需要，就覺得全世界都冇需要

條list其實問題唔大，水冷人工費都差唔多，係條ram可以轉一轉

Btw水冷最少要每年保養一次，真係唔熟電腦，就要同XF果邊傾好啲保養問題

3萬 8700K 80無TI

1080p 240hz 2080ti

巴打提醒左我 我個mon係240Hz

咁仲等咩

1. 8700k都可以 但用返z390
2. ram換一換佢啦
其餘睇喜好
btw 8700k 9700k 9900k呢三款自己比較邊款適合自己
我揀9700k

咁xfastest呢個價係咪好水魚
9700k 9900k我再諗諗
Ram我見佢Adata有水冷幾型咁，係咪同其他比差好遠

定係揀返3200/3600mHz就ok

我係咁耳望左兩眼
覺得條list可能好多偷雞位
水冷頭spec又唔夠詳細
泵個spec提都無提過
水管fitting依d我唔計你
冷排材料同厚度又唔講
同埋有無filter /出水位都唔清楚
我覺得中間可能都有唔少水位

咁個cpu 冷頭用大陸barrow, 我當佢成套barrow咁計應該淨計水冷材料都唔太貴

同一套list你拎出去叫人搞分分鐘平幾千

我覺得佢條Ram水冷得啖笑
完全gimmick 野

正式黎講靚既水冷system for memory
係應該換埋條ram塊heatsink再落冷頭，再駁喉等佢有個waterloop可以幫條ram散熱

誇張d講可以話依條ram同普通ram無分別

水魚list

水冷野真係唔識 我完全係俾佢個樣吸引左

咁黃金高登可唔可以淨咁比條list佢 叫佢幫埋上水冷 xfastest呢個效果

可以，但唔係間間肯做

利申：識fd做腦場 可以幫你報個價

Tg:@CfdChan

真係傾掂左請我食飯就ok

腦場或網店都有自組水服務問佢報價即可

又要睇美腿圖

btw 3萬用8700k

如果你真係咁想砌自組水又唔係咁熟，一係上網去飛馬執完條list睇下佢點幫你搞套自組水，平極起碼都要預三幾千，好過你落場唔識俾人老點

3萬list 都攻唔到頂
不如用返一體式啦

做乜鳩

有條友去邪都自組水啲管駁得好7，搵唔返張圖要問膠爸

其實我都駁得好撚柒

如果要砌 應該年中先會砌 到時真係砌再問

Btw 多謝先

多謝巴打建議 唔想比人水

我都想攻頂 開左個新po 有新list

年中你咁快問
可以考慮睇埋新ryzen表現先

Gaming performance 99.999% 8700k = 9700k
年中砌等埋Ryzen 3 出爐先 到時intel亦會減少少少價

對AMD冇咩認識 其實係咪冇咩分別

多口問一問
樓主心目中既水冷其實係咪一體水

我心目中係想好似幅圖咁既分體水

反而想將原本部腦變一體水

另外改左條List

之前砌i5,1060 洗左成幾千銀上水就單單係為左個型字

砌得幾型喎其實我唔介意洗多少少換個型字番黎但真係唔識保養果D野, 所以仲諗緊一體定分體

分體啦
一體水邊有意思
Btw我部機埋單一皮
硬件5k 水冷5k

水冷5k係自己砌定搵人幫砌
我用T記重新計過D硬件唔計散熱都已經30k

咪搵做腦場個fd幫手砌 d料3千幾，佢收我一K人工

你條list間野偏貴
幫你draft左條list, 你再自己加加減減
玩得自組水打爆ram槽喇, 睇你開唔開埋蓋

如果俾着係我會咁砌，加埋t記貴人咁多
埋單應該25000樓下搞得掂

有淨上水

3萬頭應該ok

xfastest咪又係全部淘寶RGB料返黎
好似樓主呢種有錢人係唔會計較呢啲小錢

想問下機箱係咪唔好Lian Li

如果我想大部份都Asus，顯示卡同火牛果度照用Asus係咪冇咩影響
同埋G SKILL果個ROYAL RAM我覺得好型

加多少少系列
加加下就十皮

有冇咁誇

火牛都ok既無問題
始終asus隻牛seasonic oem唔會差
不過我個人覺得無乜必要買咁貴姐

Ram有錢當然建議上royal啦

顯示卡如果上水冷既最後都要拆個散熱出黎，所以用邊隻顯示卡最後出黎個效果都係差唔多，你有錢係可以買strix既

屌仲諗住幫你壓返落30k樓上巴打講得啱，樓豬真係唔care依d少錢

Btw我條list手殘撳多左隻ssd

登頂打爆 好易十皮

我仲諗緊淨係CPU用360mm AIO就算定上水架
到時真係買再諗錢既問題諗定心目中既List姐

仲以為有咩用意

我諗35k都極限了

就算上水都應該買3fan顯示卡
3fan超頻體質最好

暫時一體水既List機箱要再諗諗

唔係 純粹個樣唔討好我
不過呢d好主觀, 聯力隻o11 dynamic 可以望下

一睇條list就知係牙石信仰
一定係買strix

你個channel第一條片就係O11g
仲要整得幾型

本身除左Lian Li PC-O11 Dynamic，仲諗緊be quiet! Dark Base 700、Thermaltake View 31 Tempered Glass、NZXT H500i、Fractal Design Define R6 White太多選擇

鐘意asus又想上水，點解唔買z390 rog maximus formula再加9900k

因為我唔知個分別淨係知要z390